覺唔覺Agito永遠都活係Kuuga既陰影

次次講起幪面超人
都一定無Agito份
就好似帝拿永遠都活係迪加既陰影一樣

阿極陀平成最高收視喎

我以前係睇老翻碟

Btw帝拿
岩岩先重睇完迪加與帝拿

帝拿仲好睇

kuuga先慘
以原本設定嚟計kuuga嘅戰鬥同agito根本唔同層次
agito係神, kuuga只係仿製品
打生打死話要拯救地球, 喺agito面前根本不值一提

有真魚, 點會比唔上

如果當年劇場版拍得成

唔係講緊收視 講緊每次討論好似古迦同阿極陀啲人一定係講古迦/講古迦先
兩回事黎唔關收視最唔最高

外形都冇咁靚

兩套都好睇

Agito同Kuuga比Agito樣衰好多

終於有人講 最鐘意agito

Agito既主角係G3

漫畫都搵佢黑化 阿極陀唔知做錯乜

個人覺得Kuuga係神作 係個埋尾衰左
Agito鍾意睇Gills多過睇主角 其實應該接近唔想睇 反而G3 G3X G4重正過佢

剩係睇過agito同之後既幪面超人 我覺得agito係咁多出入面最好

重火力壓制

Ching正解

就係因為agito勁過空我 所以d人唔中意

只記得G3 成日被人打到爆頭盔
G3X 有左機關槍可以打死怪，勁番d

唯一不經改造，不依靠變身既裝備打死怪人既真男人拉打

咁不如睇埋kuuga先

Agito ho 7

裝著變身

Gills呢類生化拉打造型好正

真係好撚型

舊平成入面我最鍾意Agito
同而家同一套入面一系列同款拉打好唔同
除左平成嘅基礎Agito 外
仲有昭和風嘅野性拉打Gills 同Another
G3 亦係打後科技系拉打嘅先驅
真係一次過滿足三個願望

劇情方面同Kuuga 呢類一直線有怪就打嘅好唔同
開始有唔同拉打互打同共鬥
加入唔同伏線等你有興趣追落去
再慢慢解迷
唯一真係遺憾在冇一個好似零號咁撚型嘅Final boss

G3簡直係08小隊鐵球打大魔咁

因為G3係研究kuuga整出嚟
但係喺agito啲unknown面前連殺死對方嘅能力都冇

agito都衰係個故仔爛爛地尾
打黑神嗰段鳩下鳩下咁

Kuuga本身係Agito既劣化版
G3就係劣化Agito既更加劣化版

Kuuga d型態分別大, agito初期三個型態只係胸甲轉色同換咗隻手。 同個人覺得kuuga劇情上刺激d，agito相對平和

利申 鍾意睇g3-x失控打9北條同g3-x除頭盔同g4打

亞極陀有種神話味道好撚正

所以臨尾G3X 打隻風神定咩問佢到底係咩，點解咁勁
佢答一句只係普通嘅人類真係好燃

雖然官方話agito唔係Kuuga續作
但無kuuga就無G3系列
之後G1設定更正

好鍾意G3

個人黎講 kugga個故仔吸引 仲有我鐘意佢青龍個個形態

呢個咩黎架

Agito對比Kuuga先型
首先有膊甲
暴風 火焰膊甲不對勁設計
暴風左手藍有風之力 火焰右手紅有炎之力
會掌控大自然而唔係靠科技力量超型棍

Agito啲unknown好型

Sic短文

模型雜誌的小說

古代空我 :

依家套漫畫直接將兩套世界觀融合

冇睇過agito

好撚正喎
成隻Predator咁

踢爆闇之力,最後開左餐廳

呢套無睇過

淨係睇過空我 電王 天道

睇到天蠍座異變唔知點咁,零零舍舍得天蠍座發生異變,好似淨係為左寫死葦原涼條女咁

真骨agito又三百幾蚊炒到而家差唔多上千 全靠世界破壞者

而家漫畫agito 咢門係人造出黎既

漫畫agito好黑人憎

漫畫設定臨多族人用靈石就變agito
古朗基族人用靈石就變古朗基/kuuga
冇左腰帶設定
古朗基/kuuga由仿製品升格
agito由神之力降格
但係暫時agito嘅能力都係勁過古朗基/kuuga, 只係產量唔夠人多

漫畫agito亦都唔係人造, 古代嗰陣古朗基已經知道有agito
不過劇情現代嘅agito係古朗基47號刻意為狩獵遊戲整出嚟

所以個劇情走向好撚怪
玫瑰女嗰邊嘅遊戲就殺臨多
47號自己係古朗基, 但係又整agito出嚟玩第2個遊戲殺古朗基
kuuga變左古朗基族, 叛變殺古朗基保臨多
agito走左去做痴漢

咁有冇G2？

有冇邊到可以睇kuuga漫畫

細個有果D一隻3話既老翻碟, 然後就係咁loop果3集

小幸比條仆街斬頭隊林左
難得五代同小幸咁正古朗基有愛情發展

所以唔明點解啲人話Kuuga係平成最強拉打
就算唔同其他系列比較
至少Agito勁過Kuuga啦

捧返起個親生仔囉
kuuga完左之後又有究極昇華態, 又有超究極昇華態
話你聽kuuga仲有得勁
agito乜都冇, 仲要官方放話話翔一嘅進化路線去到閃耀agito就完唔會再勁
無非都係想拉返近兩者個差距

食設定？明明以前agito係話佢會適應環境無限進化

留名

理論上agito係最接近神既男人
官方可以出一個crossover 加鎧武同黎斗
睇下邊個先個最強神

一定係agito架喎 只要佢不斷接觸新事物理論上會進化到白神咁嘅高度
鎧武連megahex都打唔贏

邊到有得睇？搵親都係去到第14回就停

叫做正常啲
zio整啲甲咁撚大舊都唔知做乜鳩
好膠

好似W插兩枝usb喺膊頭真係做乜撚嘢呀

agito 好睇啲

好似話agito有無限進化嘅可能
但係翔一選擇左閃耀形態做極限, 唔會再勁
都唔知想點

是咪要vpn

但係事實上agito 係冇去到勁過kuuga 個level 呀麻
潛力幾大都冇用，冇去到就係冇去到
仲要kuuga buff 完又buff
岩岩又多左個究極昇華再升級版

不要再說了

最近睇返0號打KUUGA,立立嚟嘅喂

唔洗

邊到似

平成最高汁一定係agito囉..

屌 垃圾翔一

有買劇場版dvd，g4
幾好睇

追完漫畫版真係覺得翔一好廢

乜撚野黎
好撚獵奇
我記得入面有隻野係綠色
每次變身都要比D掙扎
之後又有手刀生出黎
細個睇覺得套野好黑暗

情況咪好似悟空同悟飯咁囉
悟飯潛力都好大架
結果係點

綠色嗰隻係agito嘅gills
agito係完全體，佢係不完全體
每次變身嘅副作用係身體老化
再加上阿涼嘅天煞孤星命格
打到最尾仲要好似John wick咁(得番隻狗陪佢流浪)

Ching 們，你地講既係呢套漫畫？入面有講埋亞極陀？

所以官方根本當agito黑歷史
閃耀agito連最高神都贏埋
但係公佈數值得kuuga amazing mighty form一半多啲

我自己解釋係佢係用紋章力量
kunga係純粹肉體力量

十幾年第一次覺得agito原來都可以咁型

應該係decade型先啱

要睇下條腰帶先

變decade ghost果集又係, 睇完成套ghost都未見過可以咁型

邊到有得睇

BANDAI D設定係咁上下
你睇數碼暴龍

有冇巴打有訂kuuga csm?

屌 我睇佢話唔係大陸睇唔到

我用電話睇到喎